民意調查 出定抖？

見有人話今日要休息
有d又話要繼續開花

食lunch隔離枱藍絲話今日除左冇「地鐵」之外一切都幾好又和平咁樣 班曱甴無得再蒙面搞事

學隔離post話齋 到左聽日
林鄭又可以話 禁蒙面法 成功止暴制亂 卓有成效

可唔可以做個民意搜集？

休你老母 革命有得抖？
真係要休息一日 留力聽日啦

無論出同唔出 都 不割蓆

最後 香港人，反抗

光復香港 時代革命

自推十口 1/10

出，但唔洗咁大力

2/10

要有返一次和理非行街，要吹大雞果隻

［裝修指南］維港沿岸篇

推上去 全連投票

出緊旺角等

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10 光復香港

10/10 時代革命